有冇人玩過dream daddy?

話說頭先睇國外實況主玩呢隻

個game大概算係galgame
不過主角係一位父親 攻略對象都係父親
啤酒肚 MK潮父 應有盡有
7個對象全部有自己既結局 仲要配埋音
Steam上面仲要94%正評

好野一定要大家一齊分享
有勇士玩過/想玩呢隻game嗎？